825 揸春袋

我屌爆你地老母講左好多次要揸春袋先有用係都要留戀街頭戰做乜撚野
有不對通知書又點 每一次街頭戰都有手足受傷送頭,而家唔係要放棄葵荃區手足而係集中人力做一啲港共政權驚嘅事
唔好再話咩之後再入機場, 812之後嘅813有幾多人入機場大家心照, 點解唔食住今日道火聽日一齊揸爆佢老母閪春袋
春袋範圍始終有外國旅客啲狗用得武力好有限大家明唔明

星期日冇貨運你揸邊撚個春袋

825星期日
荃葵青/機場

光復香港，時代革命

今朝有貨運啦呱
點解冇人入呀?
又係等星期一黎入呀?

g持

其實可以並存架喎
有手足街頭抗爭 有手足去機場

班5毛叫人唔好去機場都可以自推幾十次
重話唔夠人去所以會失敗
我聽完得啖笑

班5毛叫人唔好去機場都可以自推幾十次

嬲到爆 重係到比5毛帶風向
機場0被捕 剩係呢點已經可以係日日搞既point

同意, 點解要留戀街頭戰
有冇人敢包單聽日葵荃冇手足落單同受傷
大熱天時冇地鐵都可以著黑衫去觀塘
點解唔舒舒服服坐車入去揸春袋
機會成本: 遊行>>>>>>>>>>>>>>>>>春袋
成效:春袋>>>>>>>>>>>>>>>>>遊行

真係屌哂班五毛老母
勇武手足比人拉一個就少一個
警犬依家就係想逐d逐d拉
遊行企係到比人打又唔還手
自傷100 警犬毛都冇少條
咁不如渣春袋 如果要比人拉 就用係正確既地方
例如麻包袋 至少你可以一換一

簡單講句
咩人最想搞到香港比人拉？
遊行留守一定拉

屌哂五毛老母

聽日你有車隊去塞機場？？

全世界都入去揸春袋咪有車隊囉on9

[行動POST] 前機場貨運員工有野講！塞爆機場攻略同討論集中貼